Lahhendagge Möisa Reintmikku Möisamees Aleksander Truu Kaibab,Kes ommad töö lomad läinud Änni Kopli söötma,et Huhhan .... on tedda Keeland et temma ei wöi mitte Sedda Koplid söta et se temma pärralt on,ja nenda Kangesti Aleksandri rindo Kinidi akkand ja tedda rapputand,ja ka ähwardand weel pärrast teises Kohdas Kus temma agga juhdub alleksandrile wallu anda.Sedda Tunnistab Hindrik Lindou niing et Juhhan on Aleksandrid rapputand ja essiminne olnud temma peale minnema tulli töeks Peter Lahd läbbi et se nüüd Tunnistuste läbbi Tössi on Sai Möistetud Juhhanille 25 napso wiso Temma Kangose ja wasto akmisse eest sest et temmal se Kopliga teggemist ühtegid ei olle,ning omma Kangose läbbi weel teise peale lähheb.
Pea Kohtu Mees Jaen Kiks +++,Kohtu Mees Roman Pehgme +++,Georg Lahd
